聽日會吾會有更好方法？

1. 衝擊都吾洗好快又比清場。

2.武力不對情況下，受傷只會係市民一方。

3.要利用和理非的力量及將訊息傳遞至國際。

4.要承認就算有幾勇武都吾影響到警察。

5.要吾比佢過，花時間慢慢黎同樣有機會。

[member]用番14年佔中仲有無機會？不過又要有人出來做大台（如有，可以拖到9月！）［/member]

仲佔中
攞水炮車占占占 人成條Harcourt呀